有無教車師傅可以提供無限次租車考試服務？

路試丙部已經肥咗兩次
兩次都係衰太接近其他物體
開始覺得呢啲好睇運
我覺得自己已經識揸車 只係比較黑仔
有無師傅可以不斷幫我報考 借架車比我考
我唔想再學 想直接不斷考。
直到pass為止。

好想pass

唔好害人

有無諗過唔好害人

唔會 我手車好好

係人地害我

講得呢句九成害人 手車好唔會肥

手車好好你pass咗啦

講下人哋點樣害你?

屌 我第二次考嗰陣一出試場就比人踩停咗
無機會比我發揮

出貴d囉 2500蚊租車考試

邊個場呀

坐的士啦ching

第一次培正道
第二次忠義街

我可以呀

好想揸車
男人嘅浪漫。。

樓主第3次邊到考?
到時等我閘鳩你等你唔好害人

接近其他物體都話係睇運
笑而不語

忠義街一出就比人停 就自己檢討啦

完全做岩點會fail兩次
唔知自己錯邊 先最危險

但事實證明你唔適合喎

永遠見啲人fail 第一時間就話比人害 考官問題 無限藉口
無諗過自己係邊到出問題 而唔合格

講就天下無敵，補番十零個鐘先喇 一出閘就比人dup，即係表示你未睇清路況就開車 btw，唔好害人#TOO

忠義街 個路口都出唔到就話自己手車好好 渣直線果陣好好?

利申 忠義考 上車突然落狗屎都1TAKE pass 唔敢講自己手車好好

忠義街一出就踩？咩事呀

怕唔怕俾樓主撞爆你架車

彎都未識轉

第一次考培正道
咁啱嗰有個地盤 有架吊車停咗路中間
入面無人
我諗住扒頭嗰陣比人踩停咗
第二次忠義街
一出試場轉右又比人踩停
話我太接近電單車嗰啲泊車位

不嬲都無限，個師傅仲會好開心tim

我覺得自己已經識揸車

未報第三次
考完第二次當晚發夢自己撞車
有陰影。。

屌你過主啦，兩次肥都肥呢樣，會唔會真係無運呀？你呢啲垃圾真係黑人憎，肥都算仲要瀨無運，有無真係檢討過自己呀？

我揸唔到直線

一定無可能

有。我太黑仔。

死物就係你問題.
仲以為突然有車衝出嚟踩停你.
可以肯定係你問題.唔關黑唔黑仔事.
你總時數學咗幾耐? 唔係10-15個鐘嗰D 呱?

第一次學咗十堂
第二次淨係補咗三堂

識楂車無用架，都要識控制架車先攞到牌架，太接近物體都肥兩次，好明顯你安全意識不足啦 ，有無諗過重新考過筆試

有少少想
我唔係好識睇路牌同地下啲線係點解

算鳩數啦
見啲女人考成3 4次先pass 仲好撚威咁
要考咁多次先pass證明你唔適合揸車
唔好害人啦

利申 1take

算鳩數啦樓主， 自動波都要肥兩次，係咪有小兒麻痺？咪撚出黎害人啦

到時如果比我考到
10take我都會扮係1take

忠義街都已經算最易,都肥

我唔會放棄
堅持先會成功

簡單黎講
樓主連避死物要隔一米都唔識

有自信

我識

有自信就唔會發夢都撞車啦
為咗香港人嘅性命財產
搭的士算啦

夢同現實係相反

咪撚害人啦樓主

公路炸彈💣

呢d先易死，以為自己手車好，但對環境警覺性低

我係安全小先鋒

考官肥你係有原困 唔好一味淨係賴人地 諗下自己點樣改善駕駛技術好過啦

所以我想唔學直接考
一路考一路即場學

從錯誤中學習

同埋太有自信話自己識楂車都多數收皮 ，記得自己臨考前幾堂勁驚，係咁問師傅自己有咩問題同埋有咩可以改善，最後考果陣勁緊張，出現好多突發野，但都臨危不亂Pass左 ，反正考牌果套同實際楂車唔同，用實際楂車果套實肥

江華.jpg

一米邊夠

dllm 咪撚害人啦

你每次個場都唔一樣
唔上堂點會熟
除咗排期手續我唔知你可以學到乜

咁你努力考多10次, 之後先再補堂啦

油塘/天光道真係難好多。
你話忠義街衰消防局細圈都情有可原。
一開頭無野影響都避唔到死物，一定係控制唔到塘軚，技術出咗問題。
姐係抵死

你講得無限次補考，即係你都預左你會肥無限次，咁你考黎做咩?
搭車算LA

忠義街都肥就咪害人啦

試都過唔到同人講識渣車

考咁多次都學唔到就放棄啦 好危險架

第二次犯錯位 無乜人會犯
樓主都係練下對眼距離感先

交下學費先好去考啦
個官唔會無啦啦踩停你
眼看八方留意下

有錢有無限可能

浪費錢又浪費時間 為乜呢

就連我師傅都唔會踩停我
你不如補鐘問下人你衰咩仲好

我考個陣仲多突發
有人係路邊整車

外賣單車衝左係我前面行

小巴離遠篤油 唔比我出

利申 棍波一剔

有
但逐次收錢

請問樓主下次邊個試場, 邊日咩時段考?
借左邊位師傅架車?

我會幫你盡快結束考試

認真一問 有冇得淨考唔上堂？
考完筆試 有師傅可以俾你直接考車？

呢d on9仔真係好撚煩
Block左佢先

送樓主三個字 垃撚圾

幫我pass？

我師傅都無踩停過我

兩次邊到多
大把人考三次先考到

我睇youtube自學

學到啲師傅唔洗搵食啦

乜都可以自學就唔駛有人做教練啦，
睇頂樓篇文，似係肥乜都唔知，不停考總補機會合格既，不過浪費金錢 兼唔好害人，搭的士好啦

睇運

睇到冇得發揮嗰句笑咗

其實比著我都覺得唔抵
我會同考官講
你肥我唔緊要 你都比我出去兜轉圈
成千幾銀租車錢😂😂

安全意識>>駕駛技術

你無望盲點 太貼人地架車 點都肥
你唔識包灣包得貼啲 唔會肥

下次請2個的士佬傍住你咪得

職業病發作 同佢並排行
一望盲區嚇到佢hihi

你就係太有自信

肥多過一次其實唔適合渣車

垃圾樓豬加油

考到個牌嘅話仲驚，你一出街仆硬街

發現肥佬個啲都會話自己手車好好 師傅都話無問題
好似上面巴打話齋 手車好你pass左啦

其實三次先合格唔係問題，但佢地每次肥都知自己衰咩，會改善，唔係瀨唔好彩

好想揸車
第時有少少想做巴士司機